爆開第二啲地方用疏道法啦

我細細個讀中史學架，疏道法係古時夏商周已經有，好似有條友叫大禹治水

用核彈爆

個區全民火魔蒸走晒啲水

鯀用築堤法
之後禹用疏導法

用三萬香港警魔做人柱力安撫神明